點解可以得咁少行動post? ( 屌你推上熱門！)

屌，咪再講裝修唔裝修啦，總之快鳩啲出尼，話俾個仆街政府聽，我地係唔會驚架！

同埋無大台好難有共識集中港島定係九龍架啦，咪撚再抝，你仲意出邊咪出邊！

路線難走乜乜柒柒個啲，你而家係屋企做冷氣軍事都無撚用架啦，大家出撚晒去，再睇環境決定囉，be water 呀麻！

快撚啲出尼呀！！

推

講得好

軍司

比力推

推呀